有無除蟎機介紹

好似有野咬

試過好用？
你係邊度買

我都想買，但之前上門個啲好貴

比人sell過部rainbow, 有朋友買左話正，我無買，成2皮野好貴

咁貴既咩

但佢真係吸到好多野出黎
利申 女友做過rainbow

其實係咪真係咁勁？
2皮好貴，但如果真係講到咁勁都可以諗下，好似話8年保養
不過真係好撚大座

垃圾黎,唔好俾人呃。

細

用咗rainbow 差唔多9年
非打手
真心係好用
起碼你吸塵落啲水呢樣已經係好好
同埋真係吸到床/地墊

保養有足8年，咩都會換，我係啱啱過保養前一日換晒啲野去

好撚好用
吸幾吸床褥，全部都係白色野，聽講全部都係塵蟎屍體

Dyson 一部搞掂哂！